Eladio Juarez Pasillas
36171122
Bridge
Utilice el patrón de diseño bridge, ya que tanto la clase Cuadrado como la clase Circulo pueden ser instanciados por Colores, y ya que se pueden agregar más colores lo ideal es hacer una interfaz como lo dice el patrón de diseño.  
